歷史上有咩名人係患左一身性病？

同治，死於花柳

尼采？

有梅毒係基本啦

全部中國皇帝

以前好似用水銀醫

笑左

毛魔

咸濕個啲

以前出名個班梅毒基本野

小學教科書隨手撳到是但一個都係

老毛